次次都衝完就散水，有冇諗過為乜

衝完就俾狗趕，之後就俾人㩒住黎打
然後就散水
同一個劇本不停loop
睇唔撚透，究竟做乜鳩

咁係你講下有咩好做